有冇人一壓力大就會個心就會翳住翳住?

好似比好多石頭壓住唞唔到氣

有